請問中國人達哥支持番中國野有咩問題?

連登仔一味識屌

連登仔出名要其他人支持佢哋嘅思想，如果唔係就係罪人。

例如：巫師3同薩爾達唔可以話唔好玩。

係 所有人都要反共 唔可以有人唔反